球王美斯2019年國家隊進球全記錄

友誼賽對委內瑞拉，0球

友誼賽對尼加拉瓜，2球

美洲杯對哥倫比亞，0球

美洲杯對巴拉圭，1球(點球)

美洲杯對卡塔爾，0球

美洲杯對委內瑞拉，0球

美洲杯對巴西，0球

美洲杯對智利，0球

友誼賽對巴西，1球

友誼賽3場3球
正式比賽6場1點球
總計9場4球

球王美斯國家隊100球未？
平時射咁多友誼波，知唔知到第幾粒

點你老母球呀大陸仔

6場1點球

C.朗拿度排在第一

在阿根廷1比0擊敗巴西的熱身賽中，美斯主射12碼補射入網，攻入了個人在國家隊的第69球。

比利

以下為球壇傳統強國的國家隊頭號射手榜排行前十名：

1、C.朗拿度、葡萄牙、163場、98球

2、比利、巴西、92場、77球

3、高路斯、德國、137場、71球

4、美斯、阿根廷、137場、69球

5、伊巴謙莫域、瑞典、116場、62球

6、韋拿、西班牙、98場、59球

7、朗尼、英格蘭、120場、53球

8、盧卡古、比利時、83場、51球

9、亨利、法國、123場、51球

10、雲佩斯、荷蘭、102場、50球

美斯暫列第四

交際花

國家隊邊似巴塞溫室咁可以買咁多人去就住小花踼

小花踢阿根廷 : 隊友係大巴拿希古恩 點踢啊
牙朗踢祖記 : 靠大巴拿希古恩carry

美斯能激活隊友潛力
C朗獨食減隊友威力

你係咪調轉咗嚟講
靚仔唔好咁撚串
串鳩我球王美斯

唔過1頁

足球上帝